正 用緊個台快到仆街！見到人仲用緊3G真係笑出聲

用左3分鐘down speedtest

出街上lihkg未試過成功load到Gif圖！

睇av等20秒郁1格！！！！！！

我唔明，講明無限plan唔限速，收2定3百幾蚊一個月

你限都算 一黎就限到0.2Mbps, 無撚野呀？

老老實實 有無得投訴？

邊間?

Smartone

老老柒柒 我番大陸 去歐洲 都未試過用個台係load唔到AV

好撚離譜下

300M 無限出到黎
得返5mb左右

我0.2 呀屌

用ookla個speedtest先有公信力

八九十蚊果d都快過你

唔準係連登踩Smartone

快慢都唔係問題
以前試過3台 3g 42mb（實際5-6mb到）
明明係屋企收5格會變跌落2g先至係地獄
Dllm最大獲係簽咗24個月約

利申應該唔係硬件問題用咗三部機試都係咁
3g真係永不錄用

好過csl 3 搭車就係咁斷線

岩岩test

佢冇呃你架
成個區D人加埋幾百MB
你搶到就搶啦
佢冇限住你,係你自己搶唔到咋

地面用CSL 上網好快....坐地鐵就用SMARTONE

我HKBN (smartone線) 平均50Mbps, 睇AV叫睇到, 地鐵都係一時時